南柱赫箍牙前照片曝光！進化效果堪比整容

韓星南柱赫在《奶酪陷阱》嶄露頭角，成為了新一代炙手可熱的「小鮮肉」，開始慢慢受到人們所熟知。近年更在多部電視劇擔任要角，如《學校2015》、《舉重妖精金福珠》等，人氣一時勢如破竹。不過身材高挑、外貌出眾的男神早前就宣佈和李聖經蜜運，令到不少粉絲都嘆夢中情人已有愛人。

但原來男神並非一朝一夕可煉成，近日韓網瘋傳南柱赫的國小、國中畢業照，從照片中可見南柱赫小時候臉型明顯和現在有極大的差別。國小和國中時的南柱赫仍然見到招牌單眼皮和英氣的眉毛，不過合嘴時的牙齒部分還是相當的突出，「暴牙」的問題似乎頗為嚴重。再加上又短又厚的瀏海造型，完全和「男神」二未沾不上邊。

不過後來南柱赫高中時戴上牙套矯正牙齒，臉型亦都變成瓜子臉，到高中拍畢業照時，儼然已經是個長相秀氣的男生。由國小到高中樣甩的轉變堪比整容，令不少網友驚訝。

睇錯apink南豬

Free rider

依家都唔見得係靚仔只係高大
個樣成個on9仔咁 痴痴呆呆又無黎精神

做愛！！！！

無整容？

肯撚定有啦 差咁遠

右邊好似劉在石

唔講以為係Mirror 嗰個Edan

呢啲淨箍牙唔得
應該正埋顎

屌 講起有啲似

自拍下

屌我

似

睇劇時見到佢個嘴仲係有啲歪咁